澳洲墨爾本有車撞向人群 至少三死一傷

肯定又係班大陸人
班貪二代貪撚完過到澳洲嘆世界，亂開車

有人玩真人gta

高

大陸人係仆街
但今次係鬼佬

不要墨爾本